痴撚線POPO

:喂?
:CAN I SPEAK TO JOHN?
:喂你好呀
:CAN I SPEAK TO JOHN?
:我係HKPF打黎咖
:吓?
:我唔識英文咖
:THIS IS...THIS IS 謝振中??
:呀邊個...放假!!!
:蛤?
:佢放假!!
:邊個放假?
:ER
:JOHN?
:JOHN放假
:JOHN方加?
:係呀
:THEN YOU DON'T KNOW ENGLISH?
:佢聽日返黎
:CRAZY PEOPLE
:佢聽日返黎,佢聽日返來
:邊個人識講英文呀你部門?
:ER,等陣先

[靜]

:HELLO
:HELLO
:JOHN放假
:你部門邊個人識講英文呀?
:ER,JOHN明天回來,今天要放假(普通話)
:MY JOHN,依家你部門邊個人識講英文
:無人識講英文
:痴撚線POPO
:屌你老母

十分無聊 John強烈譴責